<resources>
    <string name="app_name">Tentang Saya</string>
    <string name="novendra_satria_putra">Novendra Satria Putra</string>
    <string name="tentang">
        Aku memiliki hobi-hobi yang berkaitan dengan tumbuh-tumbuhan dan juga berolahraga, terutama olahraga jogging.
        Bagiku tumbuhan dan kesehatan adala dua hal penting yang berkaitan antara satu dengan lainnya.

        Semasa kecil aku pernah tinggal di dekat sungai Ciliwung, setiap musim hujan rumahku pasti kebanjiran oleh luapan sungai tersebut.
        Aku bersama keluargaku kemudian mengungsi ketempat pengungsian sementara sampai banjir mereda. Hal itu terus saja terulang dari tahun ketahunnya seperti tanpa ada pemecahan.

        Menginjak tahun pertama di SMA, aku mulai sadar bahwa permasalahan banjir sebetulnya bukan sekedar tanggung jawab pemerintah saja.
        Masyarakat juga harus ikut bertanggung jawab mengatasi masalah tersebut. Salah satu caranya adalah dengan tidak membuang sampah sembarangan apalagi membuang sampah ke sungai.
        Sejak saat itu, kemudian aku mulai bergabung dengan Komunitas Peduli Lingkungan. Komunitas ini bergerak setiap minggunya untuk mensosialisasikan berbagai cara yang dapat dilakukan untuk mencegah banjir dan juga pola-pola hidup sehat.
        Tak lupa juga kadang kami mengadakan bakti sosial di setiap kelurahan yang dikunjungi.

        Pada saat usiaku 13 tahun, aku terpilih untuk mewakili sekolahku mengikuti kejuaraan bulutangkis antar sekolah dasar se-kecamatan.
        Itulah pertama kalinya aku mengikuti kejuaraan resmi dan ternyata aku berhasil masuk ke babak final walaupun aku ternyata harus kalah dibabak tersebut dan hanya menjadi juara 2.
        Tapi tentu saja itu adalah pengalaman berharga yang akan selalu aku kenang.

        Saat ini aku bergabung dengan salah satu sekolah bulutangkis yang ada di kotaku. Aku berharap kemampuanku semakin lama semakin meningkat agar aku bisa mewujudkan mimpi yang aku idam-idamkan.
    </string>
</resources>
